{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_012385",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.oliveyoung.co.kr/store/goods/getGoodsDetail.do?goodsNo=A000000189657&dispCatNo=100000100010009&t_page=카테고리관&t_click=에센스/크림_전체__상품상세&t_number=20",
        "collectedDate": "2023-11-20",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "컴포트존 서브라임 스킨 플루이드 크림 60ml"
    },
    "text": "スキンケアラインのエッセンス/クリーム製品で、コンフォートゾーンブランドで販売している製品です。 この製品は60mlの容量で、使用期限は製造日から36ヶ月です。使用方法は、軽いタイプの水分クリームで肌の中の水分を補給し、弾力をケアしてくれます。肌のキメをなめらかにし、肌のトーンを明るくする効果があります。この製品は、オイリー肌やコンビネーション肌に使いやすいタイプの軽いクリームです。主な成分にはシアバター、グリセリン、C10-18トリグリセリド、ペンチレングリコール、グリセリルステアレートシトレートなどが含まれています。この製品は、様々な保湿成分とともに肌を潤し、血行や肌の弾力性を助けます。 また、香料やリナロール、ユーゲノール、シトロネロールなどの成分が含まれており、香りも感じることができます。すべての成分は肌に安全に使用できる成分で構成されており、肌に負担をかけず、肌トラブルやアレルギー反応を起こしません。 この製品は、肌タイプとニーズに応じて選択して使用することができ、狭い肌層の敏感肌にも使用することができます。この製品は、肌をなめらかで明るい肌にしてくれるだけでなく、肌を保湿する効果もあります。肌トラブルがある方にもおすすめできる製品です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の容量は何mlですか？",
            "answer": "この製品の容量は60mlです。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用期限は何ヶ月ですか？",
            "answer": "この製品の使用期限は製造日から36ヶ月です。"
        },
        {
            "question": "この製品の使用方法は何ですか？",
            "answer": "この製品は軽いタイプの水分クリームで、肌の中の水分を補給し、弾力をケアしてくれます。肌のキメをなめらかにし、肌のトーンを明るくする効果があります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような肌タイプに適していますか？",
            "answer": "この製品はオイリー肌やコンビネーション肌に使いやすいタイプの軽いクリームです。"
        },
        {
            "question": "この製品に含まれる主な成分は何ですか？",
            "answer": "この製品にはシアバター、グリセリン、C10-18トリグリセリド、ペンチレングリコール、グリセリルステアレートシトレートなどの成分が含まれています。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌に安全に使用できますか？",
            "answer": "はい、この製品はすべての成分が肌に安全に使用できる成分で構成されており、肌に負担をかけず、肌トラブルやアレルギー反応を起こしません。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような効果がありますか？",
            "answer": "この製品は様々な保湿成分とともに肌を潤し、血行や肌の弾力性を助けます。また、肌をなめらかで明るい肌にする効果もあります。"
        },
        {
            "question": "この製品は敏感肌にも使用できますか？",
            "answer": "はい、この製品は肌タイプとニーズに応じて選択して使用することができ、狭い肌層の敏感肌にも使用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品は香りがありますか？",
            "answer": "はい、この製品には香料やリナロール、ユーゲノール、シトロネロールなどの成分が含まれており、香りも感じることができます。"
        },
        {
            "question": "この製品は肌トラブルがある方におすすめですか？",
            "answer": "はい、この製品は肌トラブルがある方にもおすすめできる製品です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 495
    }
}